====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils conviendraient , semble-t-il , à des transports en commun rapides qu ' on peut imaginer reliant Paris à Rouen et au Havre , par exemple .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

